大學生炒左3年股，你問我答

2014 gap year 開始炒

今年升year3

吉利點睇

贏定輸都唔講

贏小小

點入門？

睇大時代

同問

你啲本點黎

屌你咩

贏幾多,本幾多

500k and 500k

有咩咁出奇

又係靠老豆嘅有米仔，贏少少又扮代表

屋企人借

當發展下興趣

單親家企，冇老豆

你老豆留畀你呀嘛

有冇邊本書 睇完覺得特別有幫助

中國民營汽車翹楚

冇

我都單親 無grant 學費都要自己搵
Btw 係主力炒藍籌？

係度曬命，開個倉出黎睇吓呀

叻仔識投胎

Gary antonacci

Alexander elder

al brooks

no

一味靠吹，開個倉交流吓都唔得

有冇炒過金 自己研究過少少 睇落去中嘅話好高回報

乜都玩下

唔玩commodities

一味靠吹，開個倉出黎交流吓都唔話No

仲好講

2822, 388, 5, 2388, 1, CADHKD

分佈同買入價呢

ching咪玩

聽日升定跌

咩U
有冇圖證明你贏到錢
無就唔好9UP當秘笈

我唔係占卜師

polyU

你咪share下囉

唔答呢啲

冇人問野

近期個市咁旺

有冇大學生未炒過股，想知多啲炒股既野？

呢類post上熱門

睇樓主喺財經台留言 好似都係輸錢多?

得30k咁上下本
玩左幾日
其實咁少本係咪唔玩好過玩

新手有咩要留意？
邊度開戶口比較好？

win rate唔重要

買呢堆no.
win到100% 你都幾叻

呢啲係今日個倉有淨既

條撚樣會叫人睇大時代

一開始點入手？有啲閒錢想入手但乜都唔識

呢d number 可以賺一個dup?

大時代好睇

on9 我中6已經炒到上左岸啦
利申 有錢仔

早幾年買咗三十幾手 700 ，點睇？
我同你應該差唔多年幾

大學生搞你問我答都答到咁撚樣，正一高分低能

Aggar !
我上年十二月用一千萬買tecent添啦
340就放

利申: 9 up

第一隻買既股票係咩? 點解買.

唔錯

認真答 HSI 三萬1點左右放
應該340-360左右

我dse低分先要入PolyU

2388

樓下有

股票玩得開心就ok

幾錢入場費

此post 已完

個個贏到開行咩

5號仔 諗住渣到幾時

冇諗

淨係諗左stop loss幾多

既然開得你問我答不如帶hit下各位兄弟

點睇你個post全部負皮？

我不嬲都係開負皮post

請善用起底功能

呢到係比未接觸過股票既學生問野

你地唔好搞事

串柒柒
負皮！

咩 strategy? active 定 passive

想問點入場？新手想試下

有無玩過牛熊證 窩輪？

可唔可以教我炒股？我零概念 想自學又唔知邊到開始學好

邊有咩strategy咁勁

得閒個位岩就買下

總共賺幾多

係咪每一分每一秒都要睇住個市

早講啦，你又唔係有料，問你基本野都喺度兜圈

咁都有active 同 passive既分別架
即係你成日trade 幾個價位 定整 portfolio

唔好搞事

傻仔

我文科生，整portfolio唔識

唔貼倉就收皮啦

啱啱upload唔到圖

開邊間銀行戶口最抵屌

屌你老母又話開你問我答
但係十問九唔答
咩都話唔share唔講

銀行最平渣打

仲有冇學生哥

玩左邊幾隻股？

廢柴

想知啲咩 講

你幾時番黎?

你鳩啲定係隔離175李主席鳩啲

股神出沒，離見頂不遠

想知你asso grad咗有咩搞
你同你老豆究竟係點

可見既將來

想知如果想玩既話
去邊間銀行開最好

點啊老豆死咗未啊，股神

講多少少

我就讀poly文科既

一開始都輸好多

冇所謂

呢個好難講

聽日6:30起身 訓教先

未玩過股票又心郁既學生哥擺底你既問題啦

授股權是好是壞？

柒撚完未呀你
好撚酸呀
死返出去啦

岩岩想落手玩下 應該點開始落手好 由邊類開始睇先？

睇樓主呢d 答案就知咩料啦
係咁叫人問野 答埋d咁既垃圾廢話
究竟係樓主表達能力差到咁 Strategy 都講唔出?
定係股票輸錢上黎seek attention 呀？

本

多

樓主唔好miss左我唔該

假膠

乜鳩

妖人出現了

完

一個post 引晒成班新手問路..

而家d人咁單純
開個假膠post都咁多人認真
唔怪得咁多電騙

學生想學野
如果屋企冇錢，冇本可以點起手?
你個500K如果唔借屋企人，可以點有第一筆500K?